隨著一個又一個的手足上庭，一個又一個的警處內酷刑慢慢曝光

日日一單又一單
一單比一單過份

暖氣軍師收皮啦，捉唔捉鬼係現場決定